多寶集運 執撚左佢啦！

奉勸大家 唔好貪平個小小錢而用左多寶集運
雙十一 好多香港on9 包括我 都有淘寶買下野
結果等足半個月都未拎到件貨
但佢系統顯示已發貨左半個月
想問有咩野車係15日都未可以係東莞運黎香港？
係多寶Facebook 望下就知苦主人數都唔少
有人等左差唔多成個月
WhatsApp 查詢 電話係假嘅
線上客服又hea鳩覆人

狗也不會再屌

早知用順豐算

抵撚死

抵死

年年都係，間間都係

打吾通

無用好幾年啦

正正經經比順豐賺啦，真係最快

次次雙11之後都係會瀨晒野

係抵撚死呀 原來香港真係咁多傻尻
線上客服都有98個on 9 排我前面

好多野順豐唔支援寄集運來港

雙十一後真係用順豐算撚數

間間都係

多寶支援 但唔知幾時到姐

今年用神周有驚喜，4日就到

未聽過 4日都算快喎
總之唔會再用多寶

呢個香港唔係只有多寶呢間集運

特價日，貴野用順豐，一早到咗。平野唔等使用新世代，仲未到，唔急慢慢等

神X
X州
呢間都幾大，未用過?

用多寶?

佢啲自取車成日失蹤，真係玩死人

自取點又閪

咁多年一直都用金金金

垃圾

用得淘寶預左啦

成班死港豬 比班臭西大陸人恰到上心口 仲幫襯佢哋 比錢佢地賺 用淘寶既香港人正一仆街死全家

我用307集運 有交帶
送上門兩日

次次雙十一果期都係咁

4px都ok, 兩日到香港

多寶一啲都唔平 唔明點解仲有人用

邊間平

今年用神州
由我俾錢到收到 唔夠3 日

想穩陣 就神州
想平 就貨多多

一開始唔錯既
愈加愈貴就無撚用佢

初初興淘寶果陣用佢
用左一年已經見好多間都平過佢
咪一間用佢一間用另一間
收貴啲都算仲要運撚耐
間野啲人仲係咁問要唔要膠袋叫你買
賣膠袋賺錢？

用緊"淘派"
工商 今發明/後日到
住宅就未試過

用左幾年都無事喎

呢間垃圾野兩年前雙11已經搞到成pat屎咁，足足一個月先送到，wtsapp極都係藍tick，之後甚至灰tick埋我

自此用其他公司，雙十一都好順，啲貨由倉運落嚟兩日炸，明顯係多寶垃圾

用過唔同集運(包括多寶，越豐同埋官方唔同集運)
而家用緊新世代集運
唔係最平，但啲嘢跟得好好同又有app

有次啲貨太多，貨車佬話一車裝唔晒，叫我後日再去

但短訊係寫今日拎

大獲 啱啱用多寶集運左

俾你打通左都無用，d 客服態度勁差

睇下有無運啦
我尋日都拍左野
諗住過左雙11果水先淘
似乎應該再等耐啲先啱

17號買 21號收到
利申 唔係用多寶

我用完冇野喎，前兩星期先收哂貨
不過差一件42kg既貨，話發貨話左個幾星期都未送到上門

今年用官方4PX ok,
比平時慢左1日左右

我用完都無野喎
好準時

唔講唔記得，我上年雙11 啲貨仲未到手

系統問題追蹤唔到

集運王都係垃圾 等撚咗成個星期都未到
Facebook 又block鳩人

吾你老母

抵撚死啦，你老母臭西支

用神洲無事

冇事wo, 自取車起正樓下，10蚊1kg都好抵wo, 有時仲有積分free運費。

我用多寶，雙十一嘅貨已取。
好快喎，自取車都好準時，可能睇地區。

抵撚死
用多寶丫嗱

So far我都未遇過大問題
一直貪方便用多寶

唔關係咪雙11事
之前普通日子用過多寶又係整唔見我件貨
經歷同樓主一樣，唔重覆了
以後唔會再用

認真 官方集運果幾間叫做最有保證 多野嘅一定係搵順豐 順豐成個集運系統叫做最完善 有曬msg hotline打上去次次都好快通 雖然佢成日話過左限期唔去拎野 d野會掉翻大倉要收附加費 但試過 幾次打上hotline佢都同我免費運翻去細鋪 算係咁啦 真係寧願比多少少錢 要個保證

您的貨物已被炸毀

星期五夜按集運
星期日已經可以去鋪頭自取

貴野用順豐，佢個價錢值架

用多寶 11月10號收貨
咩事都冇

我有份件直情寄失左

多寶年年雙11都垃圾，
利申：前多寶苦主，現轉神州，雙11貨由落單到收貨3日時間

我朋友過左雙11先淘，用多寶都瀨晒野....
我用官方順豐雙11買，上星期四送到屋企，差小小想用多寶....後尾覺得麻類就廢事慳果少少錢避過一劫

順豐極速收貨

我前年賴過野(個次真係等左成個月)
不過懶 無轉其他公司
但上年同今年又好正常
利申: 無轉佢個新倉 照用緊舊倉 唔知關唔關事

rubbish

樓主打通未?

今次好快到喎………有冇指去新既多寶倉？仲收平左我

用buyuphk, 雙十一仲快過平時，自取點今發明到

多寶係垃圾，我係用集運王，用過就冇再轉，買家有自己嘅地址，認領完之後集運，包保唔會漏件，而且送貨速度快，雖然有啲貴。

用多寶 11買 16拎

我都係多寶 又扣關了

真係唔知邊個笑邊個

早兩日集 已經過左雙11兩星期啦
希望無事

想知寄失左佢係咪會賠，我有份件都好似寄失左

勸你未攞到件貨之前,記住好聲好氣,呢間仆街鋪隨時block撚左你

年年雙11集運都會出現類似問題
再加上遇埋Black Friday, 就算順豐都會有啲遲,正常現象

問題係多寶做野好無效率, 系統又更新得慢, 門巿攞貨果啲人叫正常少少, 係有時忙起上黎會黑面, 但佢客服真係閪到不得之了, del留言、唔覆唔聽電話、block 多寶, messenger & Facebook ac, 不在話下
自己小心啲

淨係識叫人等下

用過 又貴又慢 自提點少選擇 就算有都好偏

一見到左上角個寶字係殘體巳經不了

多寶一d都唔平！！！！
以前一開舖先平
而家性價比好低

雙11買野預左雙12先收到架啦

以前佢啱啱起家嗰陣就用佢，
之後快速擴張， 預撚左佢維持唔到質素

你都識講好多on9 佢根本冇足夠既capacity

有集x王唔撚用 係要用4px 多寶嚟比錢買難受

關多寶集運咩事
雙十一人人都集運
爆晒倉，實運唔切

我11月頭試過星期六淘貨，
星期日到多寶集運倉
星期一就拎到貨

雙11 淘寶 香港人

張圖係fb comment 搵 唔撚係我整

淨係想拎返件貨

係呀 hea鳩咁覆

連登都有唔少多寶苦主

我都有2千幾蚊貨係佢手上 不過我覺得查車多寶都控制唔到 同埋雙十一 用邊間都有機會瀨嘢

我都係雙11用呢間，但冇咩問題，遲左一日就到貨。

點解仲有人吹奏神州，屌佢老味非雙十一都要寄2個星期先到，打電話無人聽，whatsapp又係假，淘寶客服例牌4個小時後先hea應你一句，facebook比人屌爆，講緊係非雙十一嘅時候，仲有人繼續吹奏？

用另一間 雙十一三日到港

我21號係大陸倉出貨 屌咪要等仲耐

用集運王
完全無問題

利申：打手

係咪想食晒d出口退稅呀

集運當出口拎退稅

咪拖到2046囉

你仆街喇 啱啱收到風你老母淘撚左支假鳩 你就嚟死喇

唔講唔知連登咁多支那人 差兩個禮拜既black friday唔幫襯就去買支那淘寶

有冇邊間係東涌有自取點/車 淨係知多寶係東涌有車 所以先焗住用佢

24號發仲未到

Transrush
13號到倉，當日下午入庫出庫
17號到啦
又唔洗錢 用其他都on99

21號發仲未到 屌

屌等咗幾日都配貨中
我已經係雙11後一個星期先敢買

後兩星期先啱

唔明點解仲有人用多寶
依間野 block人解決問題 唔報警都唔會理你
話冇問題 個d係未到你咋
我之前用左一年半 都同d朋友講 冇事呀 幾好
出事個陣就知幾無助 客服唔會理 淨係叫你等

愈用愈垃圾
我發誓唔會再用
對上個次玩左我兩個禮拜
已經特登十月中禁集運
十一頭先到

傻西先會貪嗰少少折扣雙十一買野

唔係啩, 我每次都係2日就到
你用官方4PX?

雙十一唔好用大公司，我用果間無平時咁快，最少叫安全收到

好彩避開雙十一無買野

我24號落單，25號話集運出貨，死啦！咁睇黎有排都唔洗拎到

已經冇用多寶好耐 垃圾公司 地點又閪 係啲工廠大廈唔就腳
而家用X轉 快又唔係快 平都唔平 但佢啲地點方便好多

多寶一個星期就有貨 利申用多寶新倉

運去新倉，18號發，20號離開倉發去香港，今日都未收到，重貨成百幾kg....

屌佢老母 俾錯我貨仲唔肯認

Same
雙11到依家都未到
我有件貨寄失左，打去5-6次個客服先聽一次
個online 對話次次都要等廿分鐘，仲要唔hold住就斷線

識人4日就收到貨
又有人十幾日都未收到，問佢件野係邊又答唔到，最on9係同一個地點收貨，前後分2次運，遲寄果件反而有

咁佢點答你

咁多年都係用buyup

用多寶自取點成日都今發明至, 係偶爾多一日

連登仔又話唔用大陸野?
又淘寶?

今年用神州

出奇地快

三個字

抵 撚 死

咁除非你用大公司
否則都係有機會唔見貨架啦 even大公司都係有機會唔見

Amazon Black Friday d 貨係美國都到啦
雙11重未到呀

試過唔見野
不過真係快，照用算

唔見貨 block 人了事 ？
Sorry 唔知其他公司都係咁處理
Buyup 賠錢 半日了事 唔會似多寶拖你一個月 甚至一年

我試過佢派錯左我件大貨去人地度
即刻有人打黎跟返同免左全單運費 算係咁啦

集運王自取幾快 二三日就送到
不過送到上門我都未收到

等咗成十日 終於到咗
以後都唔用多寶

真係唔知點解咁多人用多寶
記得佢岩岩開仲得一個自取點就真係平
當時仲係老闆落場都幾nice

但之後加價已經冇再用
過幾年睇勁多分店 但續重計半公斤貴到
仲要年年都好多苦主
唔明間嘢點解仲係咁多人用

用開新世代

送上門好好多
仲快過自取

全香港最大反中討論區嘅連燈仔
竟然有咁多人用淘寶

呢期興焦土，我都係想香港人醒先去淘寶

多人用。
重有跌咗入 物流高峰期

我遲你一日都係咁

一直用開多寶自取車，
平時下個派送時間就有得拎，
雙十一 15號集過一次運，都好快就收到，
但20號再集另一次，到宜家都未有

吾你老母，死返去5P啦

佢叫全程都係叫我聯絡翻個賣家
最後個賣家好人，幫我鬧個快遞公司，再寄多件次出去
多寶個客服全程無幫過手

我雙十一用順豐一個禮拜就到左, 一件傢私仔黎

順豐不嬲最好
不過都都係會屌

自己衰on9 無delete 到多寶個地址唔覺意張件貨運左落去, 唯有雙11睇下有咩順便買埋, 17 號到哂開始集運, 27 號都未到, 好撚嬲

用開集運王 通常集運第二日就會有

我件貨過關過咗成個星期，搭飛機都到啦

屌，唔怪得「已發貨」發咗成個禮拜

聽都未聽過

淘寶係用黎買垃圾
amazon black Friday係用黎買電器
利申 年年都避開雙11

我果D一早到哂, 冇問題

用淘寶已經係買平野
雙11已經係再抵左

到集運好心就唔好用平野啦

我雙11買左勁多野
一早到哂手
乖乖用順豐好過

成班on9抵撚死

多寶晨早已經知係黑店黎架啦
有咁多間唔用用多寶

吾你老母

funlala冇事
係出貨慢d
出左貨就正常

今年神州唔錯

用集運就咪撚淘寶啦
死返深圳住咪唔洗用

我雙11用返平時間集運
一樣時間 都係3日內
係你個間廢

佢岩岩開個陣就平 又ok
之後轉用神洲算

重野用神州，雜野用多寶，一星期內送到

我今次試用集運王咁喎

我冇事wo，間野客服狗西就出曬名字

我冇事wo，間野客服狗西就出曬名

24落單 26到咗香港 有無人知大概等幾多日佢先會送上門？

我雙11 集左兩張單自取車攞又好正常喎

我想問邊到有得睇到左香港？

係呀 菜鳥呀嘛

雙11用神j訂傢私
屌佢老母完全冇通知
就咁掉係單位走廊 打黎叫你收就算
痴撚線

跌撚到

去新世代啦

不嬲都唔應該慳個少少運費
買嘢梗係快一日得一日

搵間支援或者直接順豐到付，圍埋都仲平過出去買

有冇人係多寶自己幫你退貨？

多寶官網 發貨記錄

順豐同4px都無問題, 兩三日就送到

19發 收到sms喇

用神洲集運 直接送屋企

我個間好快又夠平

得咁樣

下 我都係用多寶喎 運左2次 都係5日內到 問題只係貴 運15kg要130蚊

垃圾公司
fb有苦住page
成日偷貴貨

上次買左幾千蚊野 連續五日話送 等足全日 之後冇是消息 客服基本上唔應or玩鳩你

最後起晒佢地底 屌到佢地仆晒街先收到貨

btw用自取車ok 間外判好好多

平時自取係正常，今次雙11真係垃圾嚟，爆鑊又唔應，啲客服淨係識罐頭式答覆。

如果過多排都收唔到都唔知點算。

寧願比貴少少用順豐算

死啦 愈睇愈驚
用開都係三四日就到香港
今次19號發貨 到今日都未有
不過我都覺佢愈來愈貴 想轉第二間

同你一樣

一向唔會雙十一買野
平得少少 麻煩多多

以前仲有得追蹤 睇到去到邊
今次無得睇

呢間野唔係第一年雙十一出事，之前已經試過

運上公司有得追蹤

追蹤極都係話運去hk 途中

未收到個d 人 9成都係19號集

我都係19號

用hotbuy
3日到

睇完呢個post嚇到瀨屎
好彩呢堆23號集今日到咗
希望大家都快啲到

依間野好似出名屌客

好多19號都未有 但應該陸續會到 我今日都收到sms

我係運公司
追蹤個位冇郁過
唔知幾時先收到

咪爆啦𨳒你

用左咁耐都無問題喎！

用淘寶，抵撚死

dimbuy 好啲

我用網購易又冇事喎, 2日就拎到
用左幾年

依間野會拎無人認領既件去賤價拍賣

咁你唔好彩

我啲fd試過耐得濟打電話屌返佢轉頭呀夠膽拖野拖得耐既話
睇下邊個惡啲囉

費事同雙十一鬥爭 尋日先落單順豐寄落黎

你好彩呀

多寶又貴又仆街
好耐之前唔係雙十一都等左成個幾兩個星期未落到黎
問佢又淨係識話清關
係fb屌鳩佢係咪運毒俾海關周到搞到我地d貨都俾人扣左佢就block撚左我 都唔知係咪身有屎俾我講中

我23號仲未到喎

一句講晒：等SMS

你自取車定自取點啊？

大圍自取點

雙11淘左一樣野
揀左自取車拎貨 星期2,4,6先會提供拎貨

佢send左sms叫我去拎
咁我果日唔得閒 所以無去到
之後我再去拎 佢話要去倉拎 仲要計返幾kg/日數

自取車咁harsh嫁咩
自取點都7日啦 自取車miss左一次就要收你暫托費

件野我唔打算拎 反正70蚊姐
唔打算哂時間去倉 又要比人罰錢
cls

苦主+1
18號發貨，今日28號都未有

我又冇事喎 24號嘅今日有sms

２３號都未到

Facebook 啲人嘅投訴 問幾時到貨嘅comments 全部del 曬

垃圾黎
成個月都唔到貨

我23號集運 都係今日到

16號集運話發左貨
25號先拎到

屌
18發貨
今日仲未到

之前試過整唔唔見我件貨
等左成半年先開到支票退錢

俾人話打手都要吹奏下hkrefill

條路軌2米長，
11號落單
12號發貨
13號集運倉簽收加寄出
14號到香港攞得

平未必係最平，但用左超過2年，好穩定，只係試過一次搞錯貨，但第二日就拎得返自己件貨

年年屌年年都咁多人幫襯
有意思咩

其實知唔知點解要叫一D人叫轉運去新倉地址 一D就照原用舊倉
因為我account就叫用新倉 但我阿哥個多寶就唔叫佢轉

抵啦支那人

都係用集運王 雙十一入倉係慢左 但平時就簽收一陣就會入到倉 雙十一就變左要一兩日先入到倉
有樣要讚係次次都好齊件 一件都無少 又會有大膠袋同膠紙包好
用左幾次 真係今日俾錢 聽日晏晝有得拎 放工去岩岩好
平就唔算最平 再平啲有神州 貨多多

佢個網有寫明自取倉會派兩次 兩次後先要去倉+每日存倉費
之前想星期六拎會等到星期三四先撳

如果真係一次佢屈你喎

十六號見有快閃優惠運住一半貨去自取點先 兩三日已經拎得
前兩日剩低嘅貨終於到哂倉 見唔係貴好多揀左派送去工商 而家淆淆地 早知都係自取算

BuyUp幾好
用左年幾未出過事

神州都有人吹奏屌佢老母
客服長期係無嘅，有WhatsApp 但係搵唔柒到人
比左錢成個禮拜都未發貨，聯絡又聯絡唔到，食屎啦

集運王本身係okay，一開始保證集運一日後到貨
但唔知幾時開始已經取消咗呢一個承諾
到上次雙十一就出事，成袋貨㩒左集運完全冇左tracking no，但倉就冇曬本身d貨，要打去客服問佢佢話要再等下通知，好彩過幾日後搵得返。
點知打開包裹入面少左件貨，checklist上面圈起左應該搵唔到件貨，件未數齊照ship過黎，宜家都未拎得返，以後不了

用shipbao都好過多寶

幾日前有一次打通咗hotline話扣關
有排等啊
多寶工商鑊鑊都食屎

用快閃工商18 19號落單個批大陸扣起曬
清關快就兩個禮拜 慢就三個禮拜

啱啱集咗運
希望星期一前有

唔同自取點 態度差好遠

寶盈嗰個成日失蹤 遲到 早走 但明明佢地係計時薪
帶撚埋老婆仔女一家大細係車

相反富康個阿叔係會早到遲走 服務好好

從來未寄失過 同埋雙11啲嘢都唔係抵好多 所以無幫襯

依家好多集運轉左即日要走, 唔係罰錢

集運王都轉左即日走

集運屎今年都失敗, 3-4日入倉, 出車3-6日到港, TOTAL最遲可以10日

請問你係25號星期日出貨？係邊到自取？

我都係25號出貨，但重未收到sms

一樣

我17 號都未到
工商, 以後唔撚用, 我驚佢唔見左我d 貨呀

吾你老母咩 字都唔識多隻

點解你地有得睇埋時間？我得圖

23號苦主 仲發緊貨
有咩辨法

自己 fb search 多寶苦主
今年係個 page出現後第 2次雙11 都仲係有人沖埋去用

hotbuy2日就到
係撚間間都慢

年年多寶都出事但年年仲有人用

年年間間雙11都會慢。
唔係第一年係咁，多寶亦唔係第一間。
事實上大陸物流都攪唔掂。

利申早2-3年雙11買野，平咗¥10 等到12月先收貨。
買大咗個碼都無得換。

而家雙11平¥20-50都唔會再買野。

我用新世代響1111訂野
已經用左成個星期

多寶 加多寶呀 屌你

依間野唔係執啦咩 上次send左個sms黎話結束營業

自膠左 係快郵寶

唔知 我係運公司

今年雙十一順豐集運仲快過平時
即日入庫
俾錢後半個鐘出庫
出庫後第二日到自取點

順豐真係會請多D人去開工, 順豐站都見D 新面孔, 其他私集我估唔會突登為左雙11請人 所以每年都係咁囉

20號苦主揮手

有冇人運去住宅
幾耐先會到

我買得少野，21號自取已經拎左

十四號
今日送左黎

雙11?有貨運到落黎都偷笑啦 好少見人雙11買野會搵得返件貨 通常都寄失

一樣,19號轉發貨但而家都未到香港

我都用左但係好快發貨
到左香港土瓜灣唔知做乜滯左4日
打電話又冇人聽
夜晚留左電話錄音
第二日啲貨就到左自取點

有間叫鑫航幾好用 有app又平

第一次用?
係雙十一就唔好貪平野

有無法律途經可以入手
依間野佢撚左我成個禮拜有多

同樣, 17號落單, 19號發貨到依家。

用支那野就係咁，無得怨

集運王，神洲，新世代我都用過
新世代個whatsapp最少有人覆野，今次我比完錢前後4日運到自取點
集運王死屎啦，一講d唔岩聽說話就會del post同block人，咁多時間搞不如搞好個客服先，運野又慢，成個幾星期先到，中間點極都無人覆
神州，運野都係慢，好過集運王少少，覆野都係慢，不過最少會覆先
暫時用緊新世代，可以接受

我用buyup 22 號寄, 到今日29號都冇消息
下次試吓新世代

有update 喇

有無人25號「已發貨」，大家收到sms未？

我未

23發貨無郁過

用淘寶本身就係戇鳩

19號發都未到

我用多寶兩三日就到左香港

用集運王 2日就到

用左好多次多寶都冇問題 2日到屋企
申利 淘寶官方集運

琴日太古已取

真心慢

今年1111 幾誇張 , 間間發貨都慢

同樣係多寶
13號落單15號到
20號落單23號到

23號發貨等到宜家都未到

佢做官方集運都快喎，雙11後
星期六早發貨，星期日到香港自提

屌我17號嗰單都未有呀仆街

我果單13號落單
19號維持左呢個狀態到而家...仲味有

巴打你係咪自取車？

用晉越好快

有SMS啦 心定一定

有冇人打得通個電話

你地用自取車定咩
我用自取點完全正常

我自取點

自取車，25號發貨，到宜家未有聲氣

自取車勁多撚屌唔拎貨
成日霸住哂架車啲位
我問自取車個呀叔佢話打電話俾啲人
有啲八婆答佢要等屋企條佬得閒先會拎因為佢唔夠力
屌

今日收到sms

今年多左好多人識用淘寶，果班仲要係中女廢老，全香港最仆街既年齡階層。

屌你老母雙十一買到而家都未拎到貨
三個禮拜都黎緊 d冬天衫留返春天著啦

17號集運既野影都冇
23號集既反而黎左
客服又cut線
facebook鬧佢既留言又識得刪
正仆街公司
用埋今次冇下次！！

朋友介紹第一次用多左寶就奶野，21號等到宜家仲未到
以前用開神洲都無事，續重又平啲

之前都好地地
一到雙11 d貨就無晒聲氣 屌你老母個臭閪

呢間出左名
我而家轉左用集運王

遲唔緊要呀！但唔好唔見左件貨

25號出貨

係呀！我有兩批貨係寄去自取點已經拎咗貨 早知一次過，以為車會快啲

用開神洲一路無事

我都收到，等左一個禮拜，以後唔用多寶了

23號發貨岩岩收短訊 收左鋪先叫你

我自取車都未試過有咁既問題

21號發貨一樣 巴打係咪送上門？

自取點

自取車就等吓先
每日都有兩三成貨冇人攞
宜家個倉啲堆到貨成坐山咁高
舊果啲砸哂係底
雙十一果排買果啲
我諗要等多十日八日

利申 做緊自取車

用另一間 13 kg 60 蚊

永遠用順豐

想知你地點計錢
會唔會貨多就拆多啲佣？定直情冇佣？
用積分代替運費會唔會令你賺少左
多寶啲人講到對司機好閪，點解仲要做？
有冇拖糧？
我識個司機屌住做，不過搵食艱難

介紹返？

傻鳩，個朵臭過閪都用

冇佣 日薪
做又36唔做又36
緊係想佢冇乜貨

普普通通

冇拖糧

貪佢穩定
同唔駛用油

23號落單，自取點，
而家又係乜聲氣都無。
唔該唔好話我貪平、
一D都唔平,
首1kg $14 ，
係貪佢有自取點係正我樓下ja，
而家仲要因為太多貨，唔俾揀我個自取點,
即係又貴，又唔就腳，仲要無聲無氣！

真心唔敢再用

等左2星期啦
live chat問佢幾次都有唔同答法
根本唔知件貨去左邊咁

係倉底

咁可能要成個月先拎到
因為前後分左2次運番黎
新果件反而到左覺得奇怪姐

順豐快令正
以前都用過細集運 寄少左件野比我
又係打電話去 一係無人聽 一係假電話
最後搞左2個月先寄返比我
細鋪不了

有冇人知送住宅要幾耐

18號發貨 工商苦主 留名跟進

我用其他已經買左兩轉，你仲未運到

呢個情況 唔玩補貨 真係有排等。
好多間 爆咗鑊 已經搵唔齊貨，強制出貨
之後補貨。

我大貨20號落單 到依加都未有消息
12月就走去備案

16號都未有消息
打過去又hea鳩我
根本唔知件貨係邊

我都係 比佢撚左成個禮拜
我下星期就去警署

官方菜鳥個幾禮拜就到齊

我都用過，住宅都係咁快

我打左十幾次電話比佢 無人聽

我都係
我搵live chat炸

如果聽日仲未有消息 我就報警

等你消息
應該好多苦主

我就係知好多苦主
所以想group埋一齊報警

彩虹自取收左皮

加埋我

group多啲先

有無telegram?

多寶特別貴都咁多人用

睇黎2019先有得拎

報警無用,報消委會

利申 報過, 不過都係收返錢, 收唔到貨

上年已經係咁
雙11仲用多寶真係可以講抵撚死

等左9日 終於到

其實多寶平時真係冇野 我用左兩年 每次係大陸倉集運落黎 兩日內一定到

今次第一次雙十一用就瀨哂野 真係迫人轉

再之前又巴打集運 但係最近自取點冇左先轉多寶

25號集，岩岩終於收到sms

自取點，比平時遲左幾日

終於有更新了
18號發貨工商線
大家咩情況？

元朗多寶，應該似今日落貨

25號已拎

呢間野平時冇事冇幹

一到雙十一真係要避

21號非工商仲係未到香港
用咗幾年都冇野 一雙十一就出事

19號發貨
今日一點幾終於收到sms
星期一去拎貨 希望唔好少咗件

16號落ge單 等左2星期今日先有sms 反而19落ge就1星期到左
無論打電話, live chat, email, 一律話清關 真係清條毛咩 今朝問佢貨到邊 佢仲夠膽死答我清緊關 留電話乜乜跟進係呃你洗走你
其實講咁多佢地d cs全部都係答清關 根本冇幫過你查/追件野喺邊 dislike#

19號㩒制集落自取車都仲未收到sms

打去問件貨係邊，話未到香港，應該清關會耐啲。
利申：21號禁集運

開始覺得雙12啲貨到，佢都未到

神州正

樓下自取車逢二四六到 28號星期三集 啱啱收到sms等陣拎得

我覺得多寶平時唔係大時大節都ok快
一兩日就拎到
今次轉用集運王
星期三晚禁制出貨 夠膽死星期五夜晚8點先同我出貨 到今日都未有
淘咗畢業公仔比朋友趕住星期一要架

啱啱收咗貨 但係網站仲顯示正送往香港物流中心
啱啱問左個司機 原來多寶唔夠司機同車
所以特登同你地講過緊關 實際上啲貨已經係香港

明知雙11仲用細集運
擺明抵撚死啦

係醒既就避開所謂節日啦

順豐真係贏晒

我估間間集運一到雙11都差唔多

我都係用左幾年 一雙十一就出事 以後都black list

屌，我24號集依家都未拎得呀屌

26號集工商終於派送中

21號大陸倉出既 今日送左上門 無少到貨

我同自取車個哥哥吹左兩句 佢話其實好多貨都到咗 但到左嘅貨主又唔去拎 每架車嘅位就有限 結果舊貨未清 新貨點上

屌你匯八坊果間仲係積到成個舖都係貨
新單又接唔到 尋日已經頂唔順撳左得寶攞算

自取點琴日㩒
今日到

送住宅既26號㩒
今日都仲係一啲消息都冇

送上門佢地一向hea做

屌佢老母 我急用

送住宅，我18號㩒，琴日先送到。你加油!

琴晚收到了
琴日突然快左好多

18號出車，今日仲未到，決定永久blacklist呢間野

有冇苦主想一齊報警/告消委會？
次次問都9 hea我，唔想再無了期咁等

26號出貨，今日都未拎得

佢打比我